大家跌市撈左咩貨？

我先 上星期 TSLA 平均5xx左右

540撈Tesla嗰啲發達啦

上次620都係咁講

阿木

tsla 556 入左2股

tsla arkk qqq
唔知跌完未

升600好放喇

Arkk spce

好波

大部份人都睇tsla回返400喎

大部分人？
佢地係大戶咩？ 對股價影響力低於1%

即係會上返800

沈大c話跌到400先好撈

一定會 spy 08年都跌40％ 09年之後咪彈返起
差在幾時

無人能夠100%預測 依家又唔係all in
分階段入姐 如果真係 100%去 400
契媽唔洗日日買啦

115撈左一百tsm

分段撈左第一下UPRO

咁多人撈垃圾
要撈上年900跌到400幾(未拆股)都撈左

預左筆錢tsla 400幾入

Tpgy $15

futu sq se net pltr

32買左50nio, 早知買5000🥺🥺🥺

SQ. 大手買入
美國版螞蟻金服

75 入AMD

+1

宜家撈科技股都有排揸，拜登明顯有意壓科技股價。。。

ARKK

日日買但持股比例無乜分唔，係唔係有人買佢ETF,佢要揸返貨咋

落350仲講唔講呢句

等今晚啦

TLRY 點解得我入咁既

sqqq撚：sqqq

叫我均價63既情何以堪

未回調結束，4字尾撈

呢間垃圾cash flow廢上年畀人沽到個位數

果間唔係acb咩

死老野就返屋企訓教啦

TLRY上年畀人set過0蚊target price

已all in arkk

今晚你可以用低過呢個價錢一截既價掃多啲，bump.

條冚家產擺明勾結華爾街同埋傳統企業

唔好咁啦 😂😂😂

條友明明靠big tech造俾佢上。。。。

4xx應該有支持，指數基金入貨價

30股 375 IVV

Yes 有錢就分階段入
無錢既就等多陣

唔駛擔心
後晚大後晚平多一兩成，BUMP

撈700等上返700

allin等發達